又無人自殺,好悶

連唯一開心的事情也沒有

ching 你患抑鬱症？